如果你可以當面政府官員甚至特首ㄧ個問題,你會問邊個,同問咩問題?

點先可以係香港努力就有回報
我見好多人 都好努力
但一直都只有好少回報
然後屋企人身體有事果時
就想幫都幫唔到